聽日開始又有幾多浮屍？

做齊依四樣、革命成功指日可待